依家d中學生小學生就算講廣東話都已經有口音

唔知有冇人發現
就算係講廣東話已經係有口音
明明依度係香港，但聽到講廣東話既中小學生已經好驚訝，聽到純正廣東話更加覺得自己活係平利世界

到底係發生咩事

佢地個老母咩口音

仲未計有D蝗虫同學

有鬼 大把廣東話 我中一 大把同學

廣東人講既廣東話先係正音

又或者係學緊廣東話既新移民